普京指以色列是俄語國家 俄裔同胞連結以色列及俄羅斯

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

連結中國，齊抗支那

以色列係老美架wor

除非美俄合作分豬肉

俄羅斯又想解放同胞？

以色列…一向同俄羅斯前蘇聯都唔妥喎。
之前中東戰爭已將俄系敘利亞埃及等國打到片甲不留。前蘇聯仲混入蘇聯機師為埃及空軍與以色列空軍機師大戰，結果大敗而回

猶太國家無啦啦變左佢地眼中低等既斯拉夫國家

德俄一樣屠猶，純粹係德國猶太人多啲

以色列係fake state

聯合國都承認既國家, 邊個有資格話係fake state ?
退一百步講, 就算冇聯合國承認, 有美國支持既都當住係國家先啦
唔係咁既, 他朝香港點樣實行真正唔受中國擺佈既自治 ?